（boxing) GGG vs Canelo 入來討論

岩先開錯台

中量級之戰 到底ggg點先輸到 痴撚線 power skills 咩都有齊

money weather 之前屌打canelo canelo完全比人狗咁撚 有power 用唔著 比人counter到傻撚左

屌 次次開post 得自己討論

好慘2個post 都係得自己推

睇d boxing IG見Canelo好努力操
希望佢有進步
同GGG鬥大力無著數

想問吓巴打們點睇ggg依位拳手

留意到GGG今次開始訓練果時明顯肥過之前 Canelo就keep住好fit 雖然仲有成個月 利申：睇好GGG靠power jab屈點數 canelo d combo未比使得出

技術 體能 頭腦 力量 集一身既拳手

上次canelo打money 咪比人屌打到仆街囉 咩combo都打唔出

講大力 canelo都好大力 係冇ggg咁銳利 不過技術唔夠ggg來 希望佢改善完 有野睇

暫時係唔係香港未有直播睇

睇晒所有 knock down 片

Canelo種拳似無咁重
對手會頂到
但會食拳食到腦震盪
慢慢內傷

GGG直頭一拳就收你皮
你想有內傷既機會都無
因為已經暈到企唔穩

GGG唔夠 canelo 快
有時仲會揀食你一兩下jabs去同你博拳
要贏一定係靠 knock down knock out
計點數 canelo 有著數

BTW: GGG護個下巴護得幾好
唔中jaw 應該無事
巴打點睇?

我反而睇好canelo

你話佢打maywether 俾人撚狗咁撚，但經過果場洗禮佢係有進步，而且佢係真係跟住時代進步，不斷改進自己skill,技巧

但GGG打咁多年都仲係果套 ，上次對jacob變化多即刻打到12round之餘仲要休養一段長時間

好想睇佢頂到幾多下 body shot
GGG瞄住人個肝打

始終覺得canelo仲係welterweight, 結果會好似kell brook咁
GGG d拳真係好重 仲要超高技術 好屈機
相反canelo連chavez jr都ko唔到 分野好明顯
Canelo要贏一定係睇點數

GGG in 10

鬥chin硬

無計啦 ggg一直都係王者姿態 冇咩對手 希望今場有野睇

好想同GGG瘋狂搏拳

😱😱😱

Canelo如果去到判定win硬

唔使護
00:39 同你硬食

條友真係痴撚線

有啲似動漫第一神拳 鷹村打個金頭
髮鬼佬世界champion

聽日幾點

10:30 CCTV5有直播

應該唔會go to distance. 希望GGG 12 round 內KO Canelo

香港有冇合法途徑睇？e場肯俾錢買

打埋JOSEPH DIAZ VS RAFAEL RIVERA就到main event

60FPS (No Commercials) : 06f344843f2328326750d90874c3f5fc4aa175cb
Backup : 30a9951d7d5909ab2039fb9c941f998cc0133b00

GGG, 我要把你轟殺呀

咁少人睇，上次嗰班係咪忽然拳迷

呢兩條友做多少少trash talk，講幾句racist野搏上新聞，應該會賺多好多錢
可惜兩條友都on99咁淨係識打拳

GGG紮緊手
神情有啲緊張

Joseph 啲 one two 時間幾準
兩個都不敗

其實boxing真係好悶 唔怪得個market一年細過一年

我反而睇UFC睇到悶
過返檔睇 boxing
UFC而家個個打 kick boxing 咁
無地板
又無防守
好懷念斷腳前既 silver

今次cast boxing嚟講勁過mayweather同mcgregor
上次mayweather明讓佢頭 4 round
conor如果同今次呢兩個打實勁快GG

Cotto都黎食花生

所以 Oscar dela hoya好谷氣
個邊小丑show賺大錢

以前Pride FC先係最好睇 Fedor, Cro Cop, Big Nog三巨頭

無計
兩個都係MMA同boxing pay per view人氣最高
成場拳嘅意義就係賺錢

Fight that makes money
呢場先係fight that makes sense

如果放mayweather去同conor打多場MMA肯定仲多錢

如果係打MMA conor 唔三十秒收佢皮就擺明造馬

求順link

唔出拳
腿都掃斷佢

其實冇得咁比，兩種唔同運動。就好似美式足球都唔可以同足球比

大家都明
所以話 Conor 去打 boxing 係小丑
事實證明都係
He can punch but he can't box
仲出埋 hammer fist

thanks but 好疾

Boxing以前成日promo自己HW Champ係Baddest man on the planet，自從MMA發起咗之後都唔敢再講

thanks!!!!

國歌撚唱到甩晒beat

Canelo等比人KO啦

GGG上場已回塘
今次係第一次打拉斯維加斯

35歲
氣真係問題

GGG 好似氣息唔多好

GGG

成個感冒童咁

GGG GGG

小丑又有咩所謂
佢不知幾開心
同Mayweather一齊賺大錢

In GGG we trust

每人至少賺一億美金，你叫我上台直播比人屌屎忽都肯

火星撞地球開始了, 請大家扣好安全帶

canelo can't handle 160lbs

GGG未試過佢拳重
都唔敢埋身

屌，呢d 先係boxing
Mayweather果場都唔知做乜撚

屌好lag

有冇手機link

GGG就住就住

Speed belong to canelo

GGG好慢

Canelo閃得靚d counter又猛
GGG唔敢同Canelo駁拳住

唔係講笑Canelo依家好有機

GGG真係好慢

Canelo愈打愈順

埋到繩都唔敢打
怕被人counter

佢再咁食body既話過多兩三round就唔掂

Canelo game plan幾好

邊個贏都應該有 GGG vs canelo 2

用腦打拳之餘又力有速度

Canelo 食左下 right hook 擰頭

好正
佢兩個互望笑，好有識英雄重英雄feel

兩條痴線佬

有啲gay味

Canelo 一直引你埋角
博 counter 夠你快

果個uppercut靚到仆街

ggg 入局

Canelo開始慢

Canelo開始見底，成個round都冇combination

對手似有啲攰
成日放低

你地係邊睇

睇住GGG食完自己拳都無反應
灰左

Decision的話canelo sure win

開始無力要攬

開始搏拳

GGG又要硬上了唔同你拖

Final round 唔似KO到

係
Canelo應該都係諗住捱埋佢

canelo攰得快

Canelo一定諗住捱埋佢搏贏點數

所以GGG急住KO
佢開頭起步太慢

啲拳唔重但都出左先
博點

佢頭幾round應該贏
之後九，十幾乎無出拳
所以埋尾點都要博下

輸4點

打完可以返更衣室互射

Draw

lol
屌那星

等 number 2

on9 draw乜撚呀

唔draw 邊有2

Draw乜9啊

Canelo: no power
Nothing surprise me

成場係ggg控制節奏 睇landed jab就知

canelo一開頭想打外圍等佢慢

點知條死老野點都唔慢

後面11 12已經見canelo開始打combo搏拳

個策略幾正路 係ggg夠氣挨得住

鬼佬好多估ggg或者打和，比較少人覺得canelo贏

Vegas 賠率都係GGG贏多

都係生意
大家一陣更衣室開會傾第二場

好心你啦 柒少陣啦

118-110?